法官質疑呂麗瑤4點證供矛盾

●以事主描述的姿勢，內褲應不能被扯下
她指被告強行扯下她的內褲非禮，惟按照事主描述的姿勢、即她雙臂向後撐，身軀半躺在床上，她的大部份體重應會集中在臀部，因臀部被壓著，若沒事主主動協助，理應不能扯下內褲。

●未有推開或阻擋被告
事主稱案發時因未及反應而沒作出任何阻止的動作，法庭認為對首次面對同類事件的14歲少女而言，該反應並非不可能，但她亦沒有反射式的動作，例如推開被告或用手阻擋私處。

●事主庭上證供與貼文描述不同
事主庭上描述的案發經過，與她事後向友人的描述、以至多份民事供詞不同。雖然她解釋其網上metoo貼文只為抒發感受，而非清楚反映案發經過，惟裁判官指法庭要處理的正正是事實的裁決、證供的分析，坦言事主前言不對後語的說法，使法庭在考慮是否接納其證供時存疑。

●事後仍與被告保持親密關係
根據事主metoo貼文，她指事後身體很誠實，對被告產生厭惡，但基於被告對她有恩，故勉強維持表面關係。惟根據庭上證供，案發後她仍到被告鄰居家玩狗、乘坐被告車離開，及後8年仍與被告保持社交接觸，包括送禮物予被告、參與對方女兒婚禮、上載與對方的合照並親暱稱呼對方、與對方態度親密並有身體接觸，與她貼文描述不符。

若沒事主主動協助，理應不能扯下內褲。

一係就冇呢件事
一係就享受完告鳩人

事後仍與被告保持親密關係

法官有偏見

原來係咁

一定係男法官啦

唔洗睇都係

練官好波

可唔可以告佢誹謗

呢個真係要廣傳喇

惟按照事主描述的姿勢、即她雙臂向後撐，身軀半躺在床上，她的大部份體重應會集中在臀部

諗唔到呢個畫面
有冇想像圖？

好波

大夫~~~

案發後她仍到被告鄰居家玩狗、乘坐被告車離開，

雞

●事後仍與被告保持親密關係
根據事主metoo貼文，她指事後身體很誠實，對被告產生厭惡，但基於被告對她有恩，故勉強維持表面關係。惟根據庭上證供，案發後她仍到被告鄰居家玩狗、乘坐被告車離開，及後8年仍與被告保持社交接觸，包括送禮物予被告、參與對方女兒婚禮、上載與對方的合照並親暱稱呼對方、與對方態度親密並有身體接觸，與她貼文描述不符。
成個第4點都係冇得輸
強姦都唔會告得入

勞

支持搖搖上訴到終審法院

不推不是人

事後仍與被告保持親密關係
根據事主metoo貼文，她指事後身體很誠實，對被告產生厭惡，但基於被告對她有恩，故勉強維持表面關係。惟根據庭上證供，案發後她仍到被告鄰居家玩狗、乘坐被告車離開，及後8年仍與被告保持社交接觸，包括送禮物予被告、參與對方女兒婚禮、上載與對方的合照並親暱稱呼對方、與對方態度親密並有身體接觸，與她貼文描述不符。

臭雞港女不了

我係唔係有左阿?

係阿 有埋右 拿拿聲執濟藥 落左佢啦

潛台詞呼之欲出

公審埋培正中學

推到大話精仆街

法官:

網上metoo貼文只為抒發感受

天地有正氣

女人都可以好鹹濕
不過仲可以完事屈鳩人

臭雞

me2 吖嗱

女權標準回覆： 仆街父權法官欺壓女人

洗唔洗揾機械工程系教授作證。

不嬲都話
比人搞完，之後重攬頭攬頸，同對方又唔係情侶關係，除左係雞，一係就sp囉

勞資糾紛就搵返勞工處搞掂佢啦
屌你老母學埋班蝗蟲咁浪費香港法律資源

而家可以搵恒大求其一個教授

畫幅FORCE DIAGRAM

有心告就咪metoo啦 係要metoo都等判完先metoo啦 冇腦港女講多錯多

咩都唔講last個個point :

事後仍與被告保持親密關係
根據事主metoo貼文，她指事後身體很誠實，對被告產生厭惡，但基於被告對她有恩，故勉強維持表面關係。惟根據庭上證供，案發後她仍到被告鄰居家玩狗、乘坐被告車離開，及後8年仍與被告保持社交接觸，包括送禮物予被告、參與對方女兒婚禮、上載與對方的合照並親暱稱呼對方、與對方態度親密並有身體接觸，與她貼文描述不符。

都唔洗打啦下話

講真超出一般性侵受害人正常反應

WH咁多年應該食女無數

台妺潮文：；搖頭說不 卻射得滿滿

法官好快比女權聲討

咁點解唔係老屈

我記得之前個post好多女人冇邏輯地駁嘴
好想繼續睇班女人點駁

一陣女權撚告埋個官偏頗

隔離d post 已經有堆人話法官判既野唔一定係事實啦
但唔見佢地班友入呢個post

包青天嘅勢

個教練幾廿歲都要比人擺上枱借上位

見身體誠實

臭閪女人以為打個metoo就可以當證據？

哲學問題，咩係事實

網上metoo貼文只為抒發感受

我屌你老母啦！你估屌人老母唔使付出代價阿

屌佢地味
真你同班耶撚一模一樣

唔小心負皮左.....

法官之中好似得返練官同部分鬼佬係人

臭雞 食屎啦垃圾！

淨係第4點你都解釋唔到啦
俾人非禮完仲同人咁friend

張野想強姦我

笑死

可惜教練咁老咗，想繼續免費摸嫩西都應該冇乜機會了

教練俾人格謀殺條數點計

呢個姿勢用力蚊點都脫到掛
不過其他證據都知佢自願

第四點同之前連登講嘅料真係一樣咁濟

告番條女啦屌

走去學人#metoo 想搏noise
抵啦 玩大左收唔到科

唔得，會坟低個女仔先除到，你揾你女友試

法官秒殺

仲要bin c 中大email個d臭西先得
當初係到死撐 食屎啦

雞就唔係,不過係網上post嘢玩大咗

link?

佢好鐘意各打兩邊五十大板拎讚賞
今次應該會話我地應該佩服呂小姐既勇氣 但講呢啲野之前應該有充足既證據 以免害到啲無辜既人 同保障自己
而教練應該避免親密接觸同叫人除褲

好英華

練官好似出名係釘官 ？

條臭雞fb都唔見埋
想當冇事發生？

瑤瑤會唔會metoo埋法官

死臭雞一定要廣傳，唔好比佢搵到人埋單

pish

推撚爆佢呀屌

得一個負評
係咪你呀臭系欄后

死臭雞

肯定有參考連登

呢條友好鍾意扮中立嫁

法官自己做過臨床實驗？

我係個教練就心都淡哂 隔左咁多年一直咁親既人突然掉轉槍頭話要告自己性侵

唔係support呂麗瑤
但連登仔有冇試過除條女底褲
其實好撚易
兩臂支撐扒係度 屎忽向天
基本上一扯條底褲就會拉到落黎

你搞清楚先
係佢跟風玩#metoo文攞光環
之後玩大左全世界都知，佢都冇諗住報驚
跟住黑驚仲搵上門
佢先冇得唔上庭

以篇文寫佢應該屁股貼地唔係向天

法官好波呀

屎忽向天梗係易 人地屎忽點地啊

培正中學

呂麗瑤別有用心

好有氣勢

男既冇左份工
個女人扮完可憐 冇成本
臭西

全世界得你識除人底褲？

你咁撚醒 上到終審靠你去判啦

第4點已經完咗

垃圾

好似cool魔

厲搖G馬力

有無名,幾靚.

練官可能同老婆試左好多次
佢都好CONFIRM係要囡囡主動, 男方先會除到條底褲

中大email要親身示範下,
男人點樣可以係女方反抗, 「呂麗瑤坐姿」下都除到底褲

#metoo

都係法官細心

條肥西咁撚重 邊有可能

見過練官真人
話一就一
做嘢好撚爽直

法官果然好勁

臭雞影衰我地d女人

的確第四點太唔合理

有冇人知呢條叫anita wong 既臭閪走左邊
當初係呂麗瑤fb 瘋狂護主 + 屈教練強姦
問多兩句幾時報警就話你仇女毒撚
而家唔知佢仲有冇咩藉口可以講呢

補返張圖先

與她貼文描述不符

女人講咩都唔洗負責任

條女諗住博上位
點知就玩大左

一係屈人
一係雞

佢自己揀

屈唔到強姦就拍拍蘿友
屈到就喊曬口
我做女人都屈人強姦啦咁 都無成本既

一開始諗住跟風呃like 搏上位
點知777 + 李家超 + 盧偉聰三個政府高層都介入

del左FB?

麗瑤好淫呀

你都on9

練錦鴻自己判完人地無罪，自己卻鼓勵女事主畀假口供誣告人，確實係有私心同偏見

到佢有敗訴新聞時
我地每星期同佢loop一次單新聞/長期置頂

連登仔果然金魚記憶
練錦鴻今次只係事主口供有茅盾，疑點利益歸於被告先焗住咁判
從佢既結案陳詞鼓勵女人胡亂metoo已經知佢有既定立場

應該要去佢賣過廣告嘅post 無論facebook ig都係下面comment
去埋廣告商個page到comment

麗妖面皮咁厚閂facebook一頭半個月彈翻出嚟又冇人記得佢㗎啦

要從廣告商著手 封殺女權妖

唔好問邊個做 我就已經comment咗一堆

今次難得有機會令女權收收皮 巴打要加油 面對女權要齊心

反而覺得兩邊都唔係好人
似係台灣新聞咁兩邊都係狗男女有搞過野，勞資糾紛傾唔掂數先反面

留名恥笑港女
外國玩#metoo，腥講跟風玩#metoo，但都寧舍醜陋

支持
但真係要有人帶頭

我咪係咁留言咗囉 有冇人跟先

有無人屌個法官blame the victim呀

柒撚到
告又告唔入
仲要比晒全港知你比個老野搞過
最大輸家

屌你老母 個老野無辜架

撚有搞過

女權仆街死

呂妖面皮厚到教曉徒弟告師傅
佢個facebook page閂翻一頭半個月開翻就當冇事發生過
Mark低有咩廣告sponsor 直接係sponsor到comment
就算閂咗page 起碼有noise俾sponsor

呂妖IG廣告link合集（慢慢加）
主要係下面comment 同係sponsor IG comment
就算媒體受訪都要comment 受訪都係幫佢出位嘅門路

Sponsor：@asphodeli.hk
IG Link：

Sponsor：SoulElectronics
IG Link：

Media：VIUTV
IG Link：

Sponsor：Fight Hard Fitness - Fortress Hill
IG Link：

Sponsor：arclabs_us
IG Link：

Sponsor：mapperthon
IG Link：

Sponsor：Fight Hard Fitness - Fortress Hill
IG Link：

Sponsor：卡樂b
IG Link：

Sponsor：ORGANIKA HOUSE
IG Link：

Sponsor：商業電台
IG Link：

Sponsor：kiehlshk
IG Link：

Sponsor：
blenderbottle
nikehkg
nikewomen
IG Link：

Sponsor：
cliniquehk
ouiworkshop
IG Link：

Sponsor：NIKE
IG Link：

Sponsor：wifiegg
IG Link：

Sponsor：laneigehk
IG Link：

Sponsor：milkandcohk
IG Link：

Sponsor：eviebeaute
IG Link：

Sponsor：NIKE
IG Link：

練官好波
小弟並唔係反對女權，但啲metoo真係俾人濫用得太勁

希望透過依單野起碼出左班老屈既metoo友皮先
唔好以為女權就有齊光環可以講乜都得架

一負評

細佬女唔多唔少對教練/長輩/老師既傾慕(尤其係d 𡃁妹)

個教練又唔肯保持距離, 幾十歲定力唔夠(總之都係衰咸濕)

除褲拉底褲頭果下動作, 個官話都要佢配合
不過主動除褲果個係教練

然後條女大個左, 清醒左, 感到羞愧
所以攪大佢

其實係一個怨

始終條女事發時個人都未成熟
唔識分辨乜係愛
唔識處理自己情感
佢以為同教練可以好親密

所以害左人

所以保護兒童法例係重要
細既唔識諗, 大嘅都要識諗

型

Ig d comment

駁唔到

有冇得原告變被告 我想睇

Believe Woman

有，扯爛條底褲囉

最好email示範啦，佢夠重

#metoo 請出黎講兩句

練官

如果係女法官會點判

回家十年後愈想愈不對勁...

推

但係就算唔係強姦個教練都係衰11？

笑死 推到有人畫

個官分析得好喎！
唔洗等人仲係度幫metoo西講說話
坦白講果陣除咗覺得佢metop呃like唔報警乞人憎
但都冇十足十把握覺得教練係有冇做

而家有晒客觀分析同裁決
仲有得兜？

第一點啦有冇圖呀唔明呀

公正? 奪字好暴力

#metoo
拎曬班女權撚lgbt堆田就啱

未判都知告唔入，班女權撚都無撚logic學人講法律

#metoo
今次屈唔入 下次再屈過

男教練除一個14歲女仔褲除淨條底褲, 點睇先
按摩緊果陣真係無抽水諗法?

利申個女人metoo me上腦仆街快d 死

屌明晒

大把啦⋯⋯⋯，但係人哋運動場即場按摩，點會叫人單獨上屋企，仲要得14歲，唔好理個女有冇半推半就，男教練單獨叫女運動員上自己屋企按摩，仲要叫人除褲攞個手感

才子出黎抽水未